[
    {
        "randomId": 311
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Dore ibyo bigutu bya so ngo birarenga urugo",
            "option_1": "Ikivumvuri",
            "option_2": "Inyamanza",
            "option_3": "Igikeri",
            "option_4": "Ibere ry'inkumi",
            "correct_answer": "Ikivumvuri"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Kari agahiru kari agaheto kariyereka imbere ya Nkotanyi",
            "option_1": "Inyambo z'umutindi",
            "option_2": "Umwungu mu mbibe",
            "option_3": "Umusambi",
            "option_4": "Ikiba cy'ubwatsi",
            "correct_answer": "Umwungu mu mbibe"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Kaniginigi kaniga amazi karota he?",
            "option_1": "Amaganga y'isha",
            "option_2": "Urukwavu",
            "option_3": "Agashwi k'inkoko",
            "option_4": "Umuvumbuko w'intare",
            "correct_answer": "Agashwi k'inkoko"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Ndamutemye ndamutaruka",
            "option_1": "Umutumba w'insina",
            "option_2": "Imigondoro w'ibishyimbo",
            "option_3": "Ifurwe",
            "option_4": "Agahanga k'ifumberi",
            "correct_answer": "Umutumba w'insina"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Maguru ijana kabuno kaboze, hembe rimwe",
            "option_1": "Inzara y'umusore",
            "option_2": "Ingata mu ruhira",
            "option_3": "Inzu",
            "option_4": "Umuko mu mukokwe",
            "correct_answer": "Inzu"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nkubise inkoni hasi ndi mu gikari intanga ikambere",
            "option_1": "Amazimwe yo ku rurembo",
            "option_2": "Ibiryo ku mbebe",
            "option_3": "Agahinzi kamwe mu murima",
            "option_4": "Imiduha",
            "correct_answer": "Amazimwe yo ku rurembo"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nagutera cya mutimatima cya mutima w'intomvu cyubatse ku itongo",
            "option_1": "Ikirago",
            "option_2": "Inzara mu ruheri",
            "option_3": "Ikirungurira",
            "option_4": "Ijisho",
            "correct_answer": "Ikirungurira"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Tora inkoni ntore Indi tujye gutsimbura Rukara ku gicaniro",
            "option_1": "Umwijima",
            "option_2": "Ibikingi by'amarembo",
            "option_3": "Insina",
            "option_4": "Inyenyeri",
            "correct_answer": "Umwijima"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Mfite ibiti imizi yabyo yakuze ijya hejuru, amashami yabyo areba hasi",
            "option_1": "Umusuzi",
            "option_2": "Igikongorwa",
            "option_3": "Urusyo n'ingasire; igikona n'umutsima; imbwa mu magufa",
            "option_4": "Ubwanwa",
            "correct_answer": "Ubwanwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Isuka irokeye ni yo ihinga neza",
            "option_1": "Amarira y'imbwa",
            "option_2": "Umuvumbuko w'intare",
            "option_3": "Ikinwa cya nyirabarazana",
            "option_4": "Urusogo n'urusogi",
            "correct_answer": "Ikinwa cya nyirabarazana"
        }
    }
]